\Mycomment{A titre indicatif : de 2 à 5 pages pour ce chapitre, en fonction du nombre de partenaires}

\masubsection{Description, adéquation et complémentarité des partenaires }{Partners description \& relevance, complementarity}\label{sec:adeq}

\Mycomment{(Maximum 0,5 page par partenaire)
Décrire brièvement chaque partenaire et fournir ici les éléments permettant d'apprécier la qualification des partenaires dans le projet (le `` pourquoi qui fait quoi "). Il peut s'agir de réalisations passées, d'indicateurs (publications, brevets), de l'intérêt du partenaire pour le projet?

Montrer la complémentarité et la valeur ajoutée des coopérations entre les différents partenaires. L'interdisciplinarité et l'ouverture à diverses collaborations seront à justifier en accord avec les orientations du projet. (1 page maximum)
}

%===========================================================
\begin{center}\begin{minipage}[h]{\textwidth}\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline  & \PartnOne & \PartnTwo & \PartnThree & \PartnFour & \PartnFive & \PartnSix & \PartnSeven \\ 
\hline 
\hline \PartnOne &  &  &  & X & X &  &  \\ 
\hline \PartnTwo &  &  &  &  &  &  &  \\ 
\hline \PartnThree &  &  &  &  & X &  &  \\ 
\hline \PartnFour &  &  &  &  & X &  & \\ 
\hline \PartnFive &  &  &  &  &  & X & \\ 
\hline \PartnSix &  &  &  &  &  &  &  \\ 
\hline \PartnSeven &  &  &  &  &  &  &  \\ 
\hline %=====================================================
\end{tabular}\end{center}\end{minipage}\end{center}
%===========================================================


\subsubsection{FEMTO-ST}
\input{FEMTO}
\subsubsection{LIFC}
\input{LIFC}
\subsubsection{LISI}
\input{LISI}
\subsubsection{INESS}
\input{INESS}
\subsubsection{IRIT}
\input{IRIT}
\subsubsection{SMA}
%\input{SMA}

\masubsection{Qualification du coordinateur du projet }{Qualification of the project coordinator}\label{sec:coord}
\Mycomment{(0,5 page maximum).
Fournir les éléments permettant de juger la capacité du coordinateur à coordonner le projet.}

\masubsection{Qualification, rôle et implication des participants }{Qualification and contribution of each partner}\label{sec:qualif}
\Mycomment{(2 pages maximum).
Qualifier les personnes, préciser leurs activités principales  et leurs compétences propres. Pour chaque partenaire remplir le tableau ci-dessous
}

%===========================================================
\begin{center}\begin{minipage}[h]{\textwidth}\begin{center}
%\begin{tabular}{|p{18mm}|p{25mm}|r|p{15mm}|p{50mm}|p{50mm}}
\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|l|l|}
\hline %=====================================================
\monlabel{Partenaire}{Partner} &
\monlabel{Nom}{Name} &
\monlabel{Prénom }{First name} &
\monlabel{Emploi actuel}{Position} &
\monlabel{Discipline }{Research Field} &
PM\footnote{\monlabel{Personne.mois sur la durée du projet.}{People.month for the project duration}}  & 
\monlabel{Rôle}{Contribution} \\
% & & & & & & 4 lignes max  \\ 
\hline 

\hline \lifc & Bouquet & F. & Professor &  &  &  \\ 
\hline \irit & Bruel & J.-M. & Professor & MDE/SysML & 12 & Project Leader \\ 
\hline \irit & Iulian & O. & MC (HDR) & V\&V & 9 & SysML validation \\ 
\hline \irit & Hameg & S. & Ph.D. & CoSimulation & 9 & Simulation \\ 
\hline \ldots & \ldots & \ldots & \ldots & \ldots & \ldots & \ldots \\ 
%\hline  &  &  &  &  &  &  \\ 
%\hline 
\hline %=====================================================
\end{tabular}\end{center}\end{minipage}\end{center}
%===========================================================

\Mycomment{Pour chacune des personnes dont l'implication dans le projet est supérieure 
à 25\%\ de son temps sur la totalité du projet (c'est-à-dire une moyenne de 3 hommes.mois par année de projet), 
une biographie d'une page maximum sera placée en annexe (cf.~\masec{bio}) du présent document qui comportera :
\begin{itemize}
\item Nom, prénom, âge, cursus, situation actuelle
\item Autres expériences professionnelles
\item Liste des cinq publications (ou brevets) les plus significatives des cinq dernières années, nombre de publications dans les revues internationales ou actes de congrès à comité de lecture.
\item Prix, distinctions
\end{itemize}
Si besoin, pour chacune des personnes, leur implication dans d'autres projets (Contrats publics et privés effectués ou en cours sur les trois dernières années) sera présentée selon le modèle fourni en annexe. Les tableaux seront placés en annexe  (cf.~\masec{implication}). On précisera l'implication dans des projets européens ou dans d'autres types de projets nationaux ou internationaux. Expliciter l'articulation entre les travaux proposés et les travaux antérieurs ou déjà en cours.
}