%====================================
% Titre                 : Exemple de rapport de projet
% Last Update           : 25/01/2011
% 						: first draft taken from the CPP project (http://www.lix.polytechnique.fr/~bouissou/cpp/index.php?n=Main.Documents)
%====================================
\documentclass[oneside]{article} % or report
%====================================
\usepackage{a4wide}
\usepackage[francais,public]{anr}
%\usepackage[english,public]{anr}
% options:
% lang: francais ou english (defaut: francais)
% classification: public, restricted, confidential (defaut: public).
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage{shadow}
\usepackage{latexsym,times}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[sc]{mathpazo}
\linespread{1.05}         % Palatino needs more leading (space between lines)

\newcommand\Mycomment[1]%          %  temporary remark for the
 {\par\smallskip                     %  authors:
  \begin{center}%                    %
   \fbox%                            %    --------
   {\parbox{0.9\linewidth}%          %    |  #1  |
    {\raggedright--- 
	\textcolor{red}{Note :} #1}%     %    --------
   }%                                %
  \end{center}%                      %
  \par\smallskip                     %
 }
%\renewcommand\Mycomment[1]{}
\date{\today}
%\author{Jean-Michel Bruel}
%\project{MACAO, IRIT, CNRS}
%\reference{0.0}
\title{Conception SySML pour les systèmes embarqués}
%\version{1}
%\status{Draft}

%--------------------------- Notes (si besoin) ---------------------------
%\begin{notes} % used with \showNotes
%Ceci est une note
%\end{notes}
%-------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------
%                               URLs
%------------------------------------
\definecolor{jmbBlue}{rgb}{0,0.08,0.45}
\hypersetup{pdftex%
,bookmarks=true%
,bookmarksnumbered=true%
,pdfstartview=FitH%
,pdfpagelayout=SinglePage%
,colorlinks=true,linkcolor=jmbBlue,citecolor=jmbBlue,filecolor=jmbBlue,pagecolor=jmbBlue,urlcolor=jmbBlue%Maroon%
,pdfnewwindow=true%
,backref=true%
}
\input{definition}
%==================================== Infos sur le projet et l'appel
\def\acronyme{\sc{CoSys}}
\def\titreProjet{\textbf{Co}nception de \textbf{Sys}ML pour les systèmes embarqués}
\def\titreProjetUK{SysML-based Design of Embedded Systems}
\def\annee{2011}
\def\totalDemande{900K}
\def\totalDuree{36}
\def\appel{\textsc{Ing\'enierie Num\'erique \& S\'ecurit\'e}}
%===========================================================
\begin{document}
\pagestyle{fancy}
%\showNotes
\makecosys
~\\\vspace{1cm}
\tableofcontents
%===========================================================
\Mycomment{
Avant de soumettre ce document :
\begin{itemize}
\item   Supprimer tous les commentaires en remplaçant la commande \verb:Mycomment:
\item   Mettre la table des matières à jour (double compilation). 
\item   Donner toutes les références bibliographiques en annexe (cf. \masec{refs}).
\item   Ce document, hors annexes, ne doit pas dépasser 40 pages, corps de texte en police de taille 11. \underline{Ce point constitue un critère de recevabilité de la proposition de projet}.
\end{itemize}
}

%=========================================================== %1
\masection{R\'esum\'e de la proposition}{Executive summary}\label{sec:intro}
%===========================================================
\input{resume}
%===========================================================

%=========================================================== %2
\masection{Contexte, positionnement et objectifs de la proposition}{Context, position and objectives of the proposal}\label{sec:contexte}
%===========================================================
\input{contexte}
%===========================================================

%=========================================================== %3
\masection{Programme scientifique et technique, organisation du projet}{Scientific and technical program, Project organisation}\label{sec:organisation}
%===========================================================

\Mycomment{A titre indicatif : de 8 à 12 pages pour ce chapitre, en fonction du nombre de tâches.}
\input{organisation}
%===========================================================

%=========================================================== %4
\masection{Stratégie de valorisation, de protection et d'exploitation des résultats }{Dissemination and exploitation of results. Intellectual property}\label{sec:valo}
%===========================================================
\input{valo.tex}
%===========================================================

%=========================================================== %5
\masection{Description du partenariat }{Consortium description }\label{sec:consortium}
%===========================================================
\input{consortium}
%===========================================================

%=========================================================== 6%
\masection{Justification scientifique des moyens demandés}{Scientific justification of requested ressources}\label{sec:moyens}
%===========================================================
\Mycomment{On présentera ici la justification scientifique et technique des moyens demandés dans le document de soumission  par chaque partenaire et synthétisés à l'échelle du projet dans la fiche ``Tableaux récapitulatifs" du document administratif et financier (dit document de soumission) tel que rempli en ligne sur le site de soumission.

Chaque partenaire justifiera les moyens qu'il demande en distinguant les différents postes de dépenses.
(Maximum 2 pages par partenaire)
}
%\masubsection{LIFC}{LIFC}\input{demande-LIFC.tex}
%\masubsection{LISI}{LISI}\input{demande-LISI.tex}
\masubsection{IRIT}{IRIT}\input{demande-IRIT.tex}
\masubsection{...}{...}\input{demande-XXX.tex}

%===========================================================

%===========================================================
\masection{Annexes}{Annexes}\label{sec:annexes}
%===========================================================

\masubsection{Références bibliographiques }{References}\label{sec:refs}

\Mycomment{Inclure la liste des références bibliographiques utilisées dans la partie « Etat de l'art » et les références bibliographiques des partenaires ayant trait au projet.}

\bibliographystyle{alpha}
%\bibliography{cosys}
% ficher .bib a fournir!

\masubsection{Biographies}{CV / Resume}\label{sec:bio}
\Mycomment{(1 page maximum par personne)
Cf. \masec{qualif}.
}

\masubsection{Implication des personnes dans d'autres contrats}{Staff involvement in other contracts}\label{sec:implication} 
\Mycomment{(Un tableau par partenaire)
Cf. \masec{qualif}.
Mentionner ici les projets en cours de réalisation soit au sein de programmes de l'ANR, soit auprès d'organismes, de fondations, à l'Union Européenne, etc. que ce soit comme coordinateur ou comme partenaire. Pour chacun, donner le nom de l'appel à projets, le titre du projet et le nom du coordinateur.
}

%===========================================================
\begin{center}\begin{minipage}[h]{\textwidth}\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline %=====================================================
		Partenaire & Participant & PM & Financement & Titre & Coordinateur & Déb/Fin \\ 
\hline  \irit & I. Ober & ?? & ESA & \fullmde & Astrium & 2009/2011 \\ 
\hline  \ldots & \ldots & \ldots & \ldots & \ldots & \ldots & \ldots \\ 
\hline %=====================================================
\end{tabular}\end{center}\end{minipage}\end{center}
%===========================================================

\end{document}
