\masubsubsection{Équipement}{Equipment}
\Mycomment{Préciser la nature des équipements et justifier le choix des équipements
Si nécessaire, préciser la part de financement demandé sur le projet et si les achats envisagés doivent être complétés par d'autres sources de financement. Si tel est le cas, indiquer le montant et l'origine de ces financements complémentaires.
Un devis sera demandé si le projet est retenu pour financement.}

\masubsubsection{Personnel}{Staff}
\Mycomment{Le personnel non permanent (thèses, post- doctorants, CDD...) financé sur le projet devra être justifié.
Fournir  les profils des postes à pourvoir pour les personnels à recruter.

Pour les thèses, préciser si des demandes de bourse de thèse sont prévues ou en cours, en préciser la nature et la part de financement imputable au projet. }

\masubsubsection{Prestation de service externe}{Subcontracting}
\Mycomment{Préciser :
\begin{itemize}
\item   la nature des prestations
\item   le type de prestataire.
\end{itemize}
}

\masubsubsection{Missions}{Travel}
\Mycomment{Préciser :
\begin{itemize}
\item   les missions liées aux travaux d'acquisition sur le terrain (campagnes de mesures?)
\item   les missions relevant de colloques, congrès?
\end{itemize}
}
\masubsubsection{Dépenses justifiées sur une procédure de facturation interne}{Costs justified by internal procedures of invoicing}
\Mycomment{Préciser la nature des prestations.}

\masubsubsection{Autres dépenses de fonctionnement}{Other expenses}
\Mycomment{Toute dépense significative relevant de ce poste devra être justifiée.}

