\masubsection{Programme scientifique et structuration du projet}{Scientific programme, project structure}\label{sec:struct}
\Mycomment{Présentez le programme scientifique et justifiez la décomposition en tâches du programme de travail en cohérence avec les objectifs poursuivis. 
Utilisez un diagramme pour présenter les liens entre les différentes tâches (organigramme technique)
Les tâches représentent les grandes phases du projet. Elles sont en nombre limité.
Le cas échéant (programmes exigeant la pluridisciplinarité), démontrer l'articulation entre les disciplines scientifiques.
N'oubliez pas les activités et actions correspondant à la dissémination et à la valorisation.
}

\masubsection{Management du projet }{Project management}\label{sec:management}
\Mycomment{Préciser les aspects organisationnels du projet et les modalités de coordination (si possible individualisation d'une tâche de coordination).}

\masubsection{Description des travaux par tâche }{Description by task}\label{sec:tasks}
\Mycomment{Pour chaque tâche, décrire : 
\begin{itemize}
\item   les objectifs et éventuels indicateurs de succès,
\item   le responsable et les partenaires impliqués (possibilité de l'indiquer sous forme graphique),
\item   le programme détaillé des travaux,
\item   les livrables,
\item   les contributions des partenaires (le « qui fait quoi »),
\item   la description des méthodes et des choix techniques et de la manière dont les solutions seront apportées,
\item   les risques et les solutions de repli envisagées.
\end{itemize}
}

\masubsubsection{Tâche 1}{Task 1}
\masubsubsection{Tâche 2}{Task 2}
\masubsubsection{Tâche 3}{Task 3}

\masubsection{Calendrier des tâches, livrables et jalons }{Tasks schedule, deliverables and milestones}\label{sec:gantt}
\Mycomment{Présenter sous forme graphique un échéancier des différentes tâches et leurs dépendances (diagramme de Gantt par exemple).
Présenter un tableau synthétique de l'ensemble des livrables du projet (numéro de tâche, date, intitulé, responsable).
Préciser de façon synthétique les jalons scientifiques et/ou techniques, les principaux points de rendez-vous, les points bloquants ou aléas qui risquent de remettre en cause l'aboutissement du projet ainsi que les réunions de projet prévues.
}